集思-求士氣圖

唔知有冇人好似我心情
心情平伏，完全想像唔到聽日場仗點
有同伴突破唔到心理關口，戰意磨滅
場仗會輸

抗爭理由唔止初初撤回逃犯條例要求
我們所有訴求當中有一個更大含意
要政府知道香港吾係隨便比你操控

- 中共/政府：
咁多市民反抗都輸，更明目張膽

- 警察：
變回回歸前情況，貪污/濫用權力，想點就點。
對住警察唔再係對等，要好似面對老闆，另一個職場。

- 市民心態：
今次抗爭都失敗，之後再反抗都冇用。

- 香港：
全港享有大灣區機遇。

- 外國：
香港以後不用著重，香港人咁易忘記/放棄
要我們點幫你？浪費時間。

- 藍/紅底：
更加認為自己冇錯，正義勝利

所以想收集提高士氣信息（最好係圖）
聽日資料圖就唔好留一堆，一張就夠「7/21」
動物台熱血gif、愛國青年參加64前gif，咩都好。
等同伴可以充充電，繼續發力

利申番，小弟冇辦法出吾到黎助陣（勇武派），唯有做文宣。
絕對吾係玩、旅行、返工、懶、怕事

唔好沉底，有一個士氣post出現會更好

推呀

推呀，好需要士氣post，振奮人心

咁多post都比人無視
唯獨呢個唔好呀

推